{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076621",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "버터스카치"
    },
    "text": "このいたずらっぽく落書きと幼稚な絵で飾られたカフェでは、皆様に愛情の言葉と幸せな一日をプレゼントします。 カフェでは様々なメニューを提供しています。 バタースコッチコーヒーとアモンシュぺナーは5500ウォンでご購入いただけます。 塩パンは2800ウォン、柚子鶏ささみリンゴサンドイッチは9800ウォンで、フルーツサンドは7500ウォン、メロンサンドは6500ウォンです。 トリュフオイル 梨ジャムのオープントーストは5500ウォンで、グレープフルーツウーロンティーは5000ウォンです。 カフェではまた、ハイボウルとルイボスのアインシュペナー、リッチハイビスカスアイスティーを7000ウォン、5000ウォン、4500ウォンで販売しています。 バタースコッチクッキーは3000ウォン、ソルティキャラメルピナンシーは2300ウォン、アメリカーノは3800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェのメニューは何ですか？",
            "answer": "バタースコッチコーヒーとアモンシュぺナー、塩パン、柚子鶏ささみリンゴサンドイッチ、フルーツサンド、メロンサンド、トリュフオイル 梨ジャムのオープントースト、グレープフルーツウーロンティー、ハイボウル、ルイボスのアインシュペナー、リッチハイビスカスアイスティー、バタースコッチクッキー、ソルティキャラメルピナンシー、アメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "バタースコッチコーヒーとアモンシュぺナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "2800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "柚子鶏ささみリンゴサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "9800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツサンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "7500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メロンサンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トリュフオイル 梨ジャムのオープントーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツウーロンティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハイボウルの値段はいくらですか？",
            "answer": "7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルイボスのアインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リッチハイビスカスアイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バタースコッチクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルティキャラメルピナンシーの値段はいくらですか？",
            "answer": "2300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "3800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 445
    }
}